老野嚟講 祖亞昆算唔算屈哂機

39歲人
年年有正選不突止
仲要有功課交
雖然話佢唔係有啲咩好高超既球技
但發揮得好穩定而且球觀好好
條友應該可以踢到40歲都唔駛退休

同期維辛迪去咗邊

想睇皇蘇對貝迪斯
施華大戰華金

雷耶斯先係

華金老施華五歲

原來仲踢緊十幾年前杜夫洛賓維辛迪加埋佢四大神翼

算

佢球技點會唔高超，你最多話佢唔算全面，但佢盤帶、傳中仲係好頂級，埋門、死球就相對差啲

上屆復賽之後狀態好差，連帶貝迪斯成績都差埋，佢甚至差到係中場無啦啦回個波落中路俾人偷左幾次直接累到輸波

不過今屆好似又好翻啲

本身疫情之前都keep得好好，直頭見過佢一口氣扭過三四個勁痴線

佢同維辛迪喺華倫時期雙翼齊飛好睇到

都市傳說

早幾年喺白禮頓收山了

都唔算早幾年

39歲黎講 真係好撚屈

痴線 打正選70幾分鐘都仲爆到

睇第一次仲想問幾多年前
睇多眼，無觀眾嘅
39歲仲咁爆得真心癲

Zanetti

之前戴帽破咗西甲紀錄

尋晚

唔計龍門 對上淨係諗到Zanetti 同pizzaro

唔同時期

仲記得出道個陣個朵叫"西班牙費高"
打02世界杯個陣逢人過人咁濟

真係都市傳說
祖亞昆去華倫時維辛迪都開始走下坡

榜首